又係時間推吓Amazon 平價notebook (18）

估唔到反應咁熱烈
呢到有其他巴打都會解答到買notebook問題 (例如保養問題, specs)

1. 5千幾至6千幾8代勁版i5 + 1050ti, 15.6吋, 連ssd (以前5千幾果部可能因太多人買成日無貨了)

2. 4千蚊8代basic u文書機 15.6吋

3. 6千幾8代basic i7 + mx150獨顯(同gt1030同specs) + ssd, slim機 13.3

4. 1萬頭6核i7 8750h + 1060, 15.6吋

5. 8千幾, 8750h + 1050ti

6. amd最新3500u機 (購買前請查清楚amd cpu能否達到閣下功能需要)

(asus有國際保而香港代理又認可, 所以美國買都有保)

intel 9代u系列 (boost clock比起8代u提升左少少, 但性能無大差別, 價錢就無8代u咁抵)

1. 8265u 文書機

2. 8265u + mx150 輕薄機 13.3

最新rtx mobile 系列 (價錢升左唔少)

1. 8750h + rtx 2060

2. 8750h + rtx 2070 max-q

最新gtx 1660ti/1650系列 (但暫時只有amd cpu version, 要購買者請查清楚amd cpu是否能滿足閣下需要)

1.

2.

其中一位巴打親身買左amazon asus notebook (8代basic i5 + gtx 1050)既開箱

穿膠花巴打另外一部asus notebook (gtx 1070)機開箱

UX430U開箱 (8代basic i7 4核+512 ssd+16gb ram機)

F510 (8代basic i5, 第2部黎)

Amazon Asus S410UN (8550u+mx150)

穿膠花巴打最新機8750h+rtx 2070 (香港行貨)

仲有其他買左機巴打間唔中都有開箱文, 可以自己睇返以前既post
如果買左機想我加你開箱文係頭都可以係post比返條link我

第一次係amazon買野最好billing address同shipping address相信, 免得比人hold單
同埋有機會第一次要verify (尢其係你張卡本身少用黎購物), 通常都係1-2日就攪返好
有咩事就隨時contact amazon cs/seller問, 唔駛咁緊張一下就cancel個order
用paypal應該比較少機會出事 (因為paypal你以前要落信用卡時已經verify左一次)

notebook個頭可以買轉插就得, 如果覺得轉插有危險可以換走非火牛果part改用成條線係跟住三腳頭 (電線果部份)

膠巴圖文解釋轉插部份

Notebook 火牛正常都係國際電壓110-240

簡單就加轉插：

或者因應你隻火牛買呢d電線

買之前諗下notebook係咪必需品, 如果屋企有空間/唔駛帶出街就最好玩返desktop

個人心水：

窮撚恩物

膠巴解釋cpu undervolt部份

Undervolt 簡單教學:

一部LAPTOP新買返嚟，除咗快手裝GAME同DL 鹹片之外，其實應該試咗部機CPU 可以UNDERVOLT 幾多先

因為咩LAPTOP 都好，最大的敵人就係散熱，散熱做唔好會直接影響部機的效能

一般LAPTOP 出廠時，廠方都會SET 到電壓比正常需要的高，一來可以保證穩定性，二來廠方先無咁好心機同你慢慢逐粒摸，所以CPU 降咗電就可以減少發熱。

UNDERVOLT 主要有兩個SOFTWARE:
INTEL EXTREME TUNING UTILITY (XTU)
THROTTLESTOP
(p.s. xtu最新version只support k版desktop u, 如有需要用係laptop要搵返以前version)

XTU 我都用過吓，但我覺得介面無咁USER FDLY
所以我用THROTTLESTOP:
介面就係咁簡單:

CLICK 入去 "FIVR" 就會入咗呢度:

中間FIVR CONTROL 有 得揀CPU CORE 同CPU CACHE
降咗佢哋基本上達成降溫目的

CLICK 咗UNLOCK ADJUSTABLE VOLTAGE
再因應你CPU 選擇降幾多
正常大路CPU 都會有人討論你粒CPU 可以降幾多
圖中例子就係8750H CPU CORE 同CPU CACHE 各減150mv

起手個陣你係淆底就先試-100mv，然後試吓STRESS TEST 吓部機，HANG 機或者BSOD 就即係你降過龍，要加返少少電

所羅門巴打分享 (高階機問題可以問佢)

薄機散熱最強gm501>gl504>gs65=aero15x
厚機散熱最強gt75>g703 2018
中型機平靚正gl503/703

完咗prime day加咗價

想問dell xps美森/新強會唔會平過香港？

好野 可以慳返唔洗買

我其實尋日打算放部ZS

新版aero 15

razer blade pro(2019)

可以睇到razer blade pro用唔用cooling pad都分別唔大，但新版aero 15一用cooling pad就降左11度，明顯係d面腳墊唔夠高搞到吸風唔夠而唔係散熱模組唔夠力
解決方法都好簡單，搵野墊高個屎忽就得

平過

唔係放左喇咩

無呀

尋日發神經想換Titan Rtx sli

賣ZS, PG27UQ同 2080 ti sli 應該套到成三皮

我個朋友唔係收左你部機喇咩

PG27UQ打算放幾多

2080ti幾銀

唔洗變賣佢哋，直到買，你是可以的

*直接

係

所以尋日決定唔賣嘢

太花時間

亦決定等下代gpu

講返laptop

尋日Amazon 兩代helios 一部899 一部999真係好抵

抵到我幾乎想買部

各位手足幫手睇睇呢部買唔買得過

唔係好快就冇貨啦咩

想問吓大專開學優惠大概平幾多？有無八折？

部duo13突然打柴 如果唔係想等10代u 應該衝左zenbook s13

5000唔駛係咁上下

但1050 你唔好預玩到咩game

不如加一千出我上面貼個部1060 3gb

你自己比較吓1050 同1060 3gb 差幾遠再講

2019 個部係

2018個部好晏都仲有

唔缺1000開飯就呢部：

雖則佢係desktop 比較，但都值得參考吓：

屌，佢入面1050 ti嚟

THANKS巴打因為手頭緊先會咁諗,平時都係掛下魔力私服 玩WOW同OW

睇呢條：

差果1000蚊但係個FPS差一大截睇黎我有答案了 不過怕唔怕散熱方面

你擔心cpu好過啦

上面條片係desktop

Laptop gpu要打折扣

辛苦哂膠巴幫手開post
個post突然去得快左一時留意唔切, 睇黎大家對notebook需要又增加返

文書睇片為主 唔打機
有咩推介？

其實我本來等你開

不過俾FC 巴tg急召我話我1001完唔開post

通常我都係就爆（980+）到就自己爆左佢之後自己開
琴日都仲係95x, 之後突然去快左 以前有一期最慢果時可能一日只係得幾個回覆 以為好多巴打已經買完機要準備沉

Prime day嘛

我都幾乎想再買

平唔多

hk 個價本身已經高
佢多數都係8折左右多
買完又要等個幾月

真係森林買仲快
而且計計埋埋prime day 一定平過ownership

八折多少少

3xxx- 4xxx 有冇咩好選擇，本身想買amazon果部vivo,不過又怕asus易壞

Asus 一年全球保喎

優惠已完

就算優惠完左都抵買
你係香港搵唔到差唔多spec又差唔多價錢既mb
不過家下新蛋好似賣4千3蚊 免運費

asus 入門同中階都真係抵玩

而且萬一要維修都好易

文書機, 買呢部
唔打機

同琴日果部比貴左成千蚊有多

我呢部貴?

spec 差唔多一樣, 琴日部vivo 係3800,你呢部係5200

我呢部係SSD

一樣 256 ssd

........師兄幫唔幫到手搵部平啲, 今日落單

我自己都搵緊，因為過左prime day

點解琴日唔買

呢部ok? AMD core 係咪差啲?

幾時再有平...

免運費, $43xx

幾錢?

Lenovo 悔終生

43xx

oh...

X得過?

買左比屋企人做文書機
佢冇投訴 幾滿意, 特別係個價錢

三換一 抵

有咩game支援

AMD core 差過intel?

一般文書用唔覺有分別
同埋內顯vega8勁過 hd620好多 要打機都打到下

其實vega8同mx150都打到大作架, 將個resolution set做720p

Asus Vivobook E203MA Thin and Lightweight 11.6" HD Laptop, Intel Celeron N4000 Processor, 2GB RAM, 32GB eMMC Storage, 802.11AC Wi-Fi, HDMI, USB-C, Win 10

剩係拎嚟駁moon睇Netflix/戲嘅話
呢d千鬆機仔會唔會run唔起？

CPU效能同core數唔差太遠 不過係會熱啲同大食啲咁解

根據我desktop AMD同 Intel比較結果黎講

睇症
想問呢部好唔好 用嚟剪片同執相 唔多打機

spec 還好
但要加ram

btx L 字頭=電子垃圾

Lenovo 去美國官網抵d

L字頭通常衰咩？
窮撚budget唔多
唔該巴打

無國際保你都買？

呢報痴能線 6000左右有張GTX 1050
重點係扣成3000蚊

amazon 都買唔到

想買intel

咁自己去ssp睇laptop，i5 8250u+ssd就夠

6000有1060 3gb啦

amazon個D可能係2手

會好貴？

用咩方法

條友真係煩撚到嘔

Amazon 如果係二手或者refurbished 會寫明

你估淘寶咩

有人要文書機？我有部8750h 加1050ti 放緊

用左幾耐？

你部高檔文書機

割喉價

3月21到上星期，3個半月

除左牙石, 仲會推薦咩牌子?

無，除非你敢搏無保

或者覺得你處理到RMA

Dell 機聽聞有得加premium warranty 轉國際保

但我未試過

giga都有全球保既，不過細節係點就唔知

係

不過無人有詳情

Dell CS 唔錯 Apple 都係 如果唔使用黎打機既nb 可以考慮

技姦咪就係送畀代理再送去台灣RMA

如果asus有無邊部差唔多spec抵玩？

amazon prime day sales 每年一次, 錯過尋日要等到下年

或者試下等到11月美國感恩節嘅...

唉
趕住用，照落單

256gb ssd有咩機推薦？ 唔打機 夠平便可以了

尋日平得個d一係垃圾一係好快賣曬

大概四千中至尾差唔多 acer同lenovo laptop比較平

無話係amazon 係newegg度有

或者深水埗腦場睇laptop i5 8250u都係四千中至尾

睇下scar2 啱唔啱

好似唔錯
想問埋點睇zenbook / zenbook pro

zenbook pro你當係macbook pro
輕薄但貴

香港有技姦維修點，幫你寄返台灣整

好似要官網買先有得加

warranty registration可以另外加錢買

文書機
i5 8250u
256SSD

amazon 好定 SSP?
應該差五百蚊?

Melbourne 個維修中心差到極品 之前post過上嚟 我部touchpad好似就嚟甩 琴日終於去咗整 去到間野原來係新高登規模嘅維修鋪 原來asus垃圾到喺Melbourne 租唔到office 要請外判

看下保養會唔會有2年, 贈品等, 差唔多SSP都OK呀

呢部17寸大家有咩意見??

未必到到自己做既

下面兩部邊部抵玩啲？

有錢

想買個整圖,約9千
唔用MAC機用咩牌子好

prime day買用平shipping
點知今日收到email話預計22號到

ge65
外型一般
開蓋之後直接J

好手氣, 抽到 -0.18

屋企細放唔到desktop
定係有無其他rtx2070既laptop好j

左GE65, FULL LOAD 唔駛 68~73度
右GS65

我都係22號

第一次買notebook，想玩下食雞，睇下片呢部得唔得？

見到部chrombook 行celeron N3350, 4G ram, 32G emmc, refurbished only US $169, 如果只係上下網，做下文書，抵唔抵？

點解打機硬係要買1050ti

仲要呢個價錢

喂你買1650 都仲好d

呢個chart 仲要係desktop gpu, laptop 更弱

除非你部laptop 今年打完食雞以後乜都唔玩，1050ti 唔夠力架喇

個人建議：

除非你只打LOL, CS GO 呢d 細食嘢

要不然買laptop打機的最少請買1650/1060

除非1050/1050ti 特平，上得6000以上已經有1060 3gb

3750H 同 8300H 相約

呢部平用都ok

完勝你個部，係貴少少

Refurbished 不了

呢部平爆，但無保同埋溫度偏高

自己小心考慮

Thanks 巴打

舊但睇1080p YouTube會lag

睇左推介，準備入手

邊部？

買咗部Asus 用amazon直送 預計8月頭送到
之前睇其他討論 話試過amazon顯示delivered 但件貨唔知去咗邊
宜家都驚到時無人係屋企收唔到

5000 文書, amazon ASUS 邊部好?

正

Asus有一年國際保

有冇差唔多價位類似spec 同重量既推介

2070 有保 12xxx

係好撚抵

開唔到

HP Spectre x360 15 (2019)
唔一定上網買 其他brand都得

求救，部GU502 2060已降咗 75mv 冇得再低，但打Rainbow 等嘅game都可以上到90度，校低一個level嘅畫則都冇乜降溫。
咁多位大佬有冇解決方法😭😭😭😭

75mv 咁少？

你風扇開盡咗未？

風扇盡咗，80就藍mon，set 75係穩陣啲

文書睇戲, 呢部ok?

可以

Google Notebook散熱

thanks

我8750H 係-150mv

FC巴9750H 係-180mv

你-80mv會藍mon?

Cap 你throttlestop settings 睇吓？

今晚send 比你

俾錢個下見到Shipping & handling: HKD 130.09

.......

gu502 d面吸風不足+heat pipe縮水

最簡單搵野墊起部機

要俾百幾蚊hkd shipping fee正常?

Amazon?

Undervolt 80mv 唔合理

Undervolt 有效過任何外置方法

你呢部機都唔會拎嚟打機所以根本就冇分別

yes

見上面巴打都有推Strix scar系列
想問吓散熱如何

ASUS Vivobook S15 Slim and Portable Laptop, 15.6” Full HD NanoEdge Bezel, Intel Core I5-8265U Processor, 8GB DDR4, 256GB SSD, Windows 10 - S530FA-DB51-GN, Firmament Green with Aquamarine Trim
$673.99
In Stock.
Quantity: 1
Sold by: Amazon Export Sales LLC

Choose a delivery option:
Thursday, Aug. 1 - Tuesday, Aug. 6
$16.03 - AmazonGlobal Standard Shipping

Order Summary
Items: USD 673.99
Shipping & handling: USD 16.03
Total before tax: USD 690.02
Estimated tax to be collected: USD 0.00
Order total: USD 690.02

睇重量喇
laptop一般最快都300-500

gl504好似有d問題

自己搵啱型號睇吓有無review

係咪BSOD 個種？

你講既

唔熟電腦嘢
想買一部for打機 中/中高階 唔知各位巴打有冇推介
如果等大學開學果啲notebook優惠會唔會再平啲
唔該咁多位巴打

前幾日入左部 Scar III

冇呀

amazon d shipping成日亂up日期
前日訂部機最平運費佢話8月1號到，岩岩去ups到check部機今日已經到香港，聽日就送到

想平d or freeshipping就要上新蛋比較下

呢部ok???

Scar III咁貴買gx502唔好

佢係預計

GX 先係貴啲喎

價位貴至平應該係 西風> Scar > Hero

Scar個價越黎越貴已經同西風差唔唔多

西風係唔係全部用maxq?

睇model
Scar雖然用全頻但實際上好似比西風maxq model效能仲要差

窮JJ想買i3, 但好似同香港差唔多價

求膠爸幫我睇睇🙇🏼‍♂️🙇🏼‍♂️

睇落又唔覺有咩唔妥，唔通你係被選中的孩子？

唔通真係咁唔好彩。。。

新手一問 Vivobook 3500u 有乜辦法玩Undervolt? 謝謝

-150mv係基本
好少人會咁差

Gx531 1070max q到左
睇過話散熱做得唔錯
其實仲洗唔洗undervolt？

溫度低d唔好咩

6000文書機邊部好😂

呢部正wor!

玩左兩玩dead cell接受到
夜d玩DQ11 睇下接唔接受到
我部野主要玩細食game

同埋個mon幾靚 我覺得靚過我個老爺X34 係冇豬星姐
1皮野咁既package真心好抵

要不是反智keyboard我一早買左

要

係抵到喊

Cpu tune得好，散熱薄機算好

又薄 造功又好

AMD ....

AMD 依家Zen 2 連單核都贏Intel wor

唔好歧視amd先你google下粒3500u vs 8250u先

穿膠巴，關於undervolt CPU，上面兩隻好似唔support AMD。有冇software for amd推薦

未玩過amd laptop喎

加入msi大家庭
兩部gs65 一部ge65
015 016 018成績

我turn off 咗throttlestop 打機回復 60-70度，咁即係關throttlestop 事。。。。

8-9k有咩推薦？本身用緊acer廢到垃圾咁
會執相 打機

8-9k有咩推薦呀巴打？會打機 會執相

CUK MSI GS63 Stealth Gamer Notebook (Intel i7-8750H, 16GB RAM, 512GB NVMe SSD + 1TB HDD, NVIDIA GeForce GTX 1060 6GB, 15.6" FHD IPS-Level, Windows 10 Home) Gaming Laptop Computer

請問呢部抵買嗎？
同類型有其他選擇？
Budget 10l左右. Tkx

如果要輕既話呢打機可能都係lol果類

好似冇

唔知你執咩相 所以整張mx150

Zephyrus g?

膠花巴 呢個做緊幾錢呀

呢部好唔好？
用黎睇下4k片，打下winning
見用新u新display card
個價又唔錯

同佢話1年國際保即係香港都包？

最低見過999

但粒u又太廢

4k 片你外置mon?

1650弱過1060但我覺得尚可接受

Asus 國際保包香港呀

6. amd最新3500u機 (購買前請查清楚amd cpu能否達到閣下功能需要)

想買依部 一般文書睇片打下lol footballmanager 夠用嗎?
a卡唔係好識睇 爬過文好似好過620

我今日去過高登見賣11xxx不過得8gb ram 同512gb ssd
sales話入面仲留左個位可以加HDD ,
不過我又唔見佢有寫出黎

9500左右呢部可以扑鎚？
定有冇d差唔多錢不過好d 既推介

唔知點解部gx531啲keyboard燈 setting出哂事
開左個center
長開 呼吸 音樂 唔識着
關左個center 又可以用fn+<>改
但長開 又變左 呼吸 之類 溝亂哂
但rainbow color cycle又從來都無事

打機時keyboard熱唔熱，考慮緊換機

amd用ryzen master

下移式keyboard點會熱

係就好，唔想次次打親機都燒豬手

我gl504 full load 都唔燒手

cheap cheap膠身咪唔傳熱囉

買左呢部

薄laptop 燒手是常識吧？

位就係咁多，d熱發完出嚟傳去邊？

除非個keyboard 移下咗，要不然keyboard喺正d heat pipe 上面點會唔熱？

香港消費者權益是屎

落左單

返嚟開箱

ASUS 送的MCFEE 防毒已過30日, 有咩推介?

所以有時真係買水貨冇咁嬲

呢部真係好抵

Prime day 1249 唔買？

我初頭都發現keyboard燈有呢個問題
應該係driver / aura sync 有d問題

上官網download driver 搵返asus armoury crate 最新update就ok

Throttlestop menu tick “Disable Turbo” (左下數上黎第四項)

可以限死cpu行base clock，唔比佢boost。

打機/unplug個陣都岩用

Dell US 個部XPS 15賣緊1000左右
大家點睇

Desktop 係

Laptop 記憶中1660仲廢過1070

首先你要買到
佢會bam集運，非美國地區地址

記錯係1660ti=1070maxq

N記好抵死

Laptop gpu 有d斬得好大力

唔可以完全用desktop gpu去比

其實都想出notebook, 但notebook d 硬件老化得太快, 岩岩新買玩到某隻GAME, 好順. 但過1-2年開番個隻GAME, 可能已經LAG 到玩唔到

咁應該係個os太多垃圾咋嘛

係，我朋友部機比佢用到慢好多
明明用緊pcie ssd

我都諗緊notebook 定 Ryzen ITX 好

應該係太熱加速老化

諗下 一開3D程式 一做野部機就上70以上 枱機run先得50幾60 laptop緊係老化快好多啦

利：枱機水冷未試過超過50度

唔係，係條撚樣裝好多垃圾
一開機就係咁彈野出黎

垃圾太多其一啦

太熱都會影響既 我部laptop用咗3年都要換 枱機可以5年先換

點樣清走OS D 垃圾?
覺得desktop又唔會有呢個問題, 用好幾年, 都正常速度

os啲垃圾可以disk clean temp file, 自己刪除唔要既apps 文件 file 等等

我暫時只係清呢啲都夠順

想問通常幾點送到 會唔會遲過個預計日

唔知點解用paypal俾錢，係咁彈返去購物車到係咪唔寄香港

求救！

HK STORE 點會唔寄香港

我用paypal比錢寄香港都冇事

已解決

Newegg 部Asus 8750H 2070 㿏返上15000

好在今朝巴打出手快

求救

6. amd最新3500u機 (購買前請查清楚amd cpu能否達到閣下功能需要)

1. 8265u 文書機

依2部點簡好 尋晚簡好左擺左落購物車 又心大心細又要想翻新zenbook

amazon 有無d 啱剪片嘅laptop？

巴打睇下係咪同一部，貴新蛋幾百

yup

冷氣房下GX531 玩DQ11 同Atom RPG balance mode 再手動100%風扇cpu gpu 平均6x度 keyboard有少少少少熱 但我用手制冇影響
我諗今時今日1070maxq最適合玩唔係太大食既game
溫度表現算係可以啦

不過嘈撚到好似落左機底聽飛機引擎聲咁

而我未undervolt 打大作開turbo mode feel到起碼高10度

有冇人教下3500u果部點undervolt

我搵到人有美國信用卡
搵到唔會俾人ban既集運地址
Ching有無用過呢部
我想買2019款

其實部NOTEBOOK 好唔好自己整清塵?,清完部機會唔會散熱好大,會快左, 但NOTEBOOK 點樣解開來清呢

唔太熟個牌子，有冇巴打講下

公模，雜牌機

無保用

我都想買部玩，前題係你total loss 都唔心痛

2060同2070差幾遠

咁快有9系既+2070 NOTEBOOK 仲要買咁平, 如果係美國買完呢D雜牌機會唔會有保養(係番美國做)?

Y腎master 冇intel咁易用 始終小眾野

唔錯丫

玩total鍋 感覺差唔多起飛

呢隻大食架

我用P65 9SD玩Total War(高效)、MHW(高效)個風扇都係咁，温度好高有成8x-9x度，屋企冇開冷氣，CPU已經Undervolt -150mV，有用散熱底座。

好想快啲星期一

有無巴打用緊MSI GS65 我用藍芽耳機睇片有時會斷斷續續 已經用緊藍芽5.0 耳機 手機用個時 完全無事

美森話張卡唔用得要FAX俾佢哋對地址，係咪基本上等於bam咗我

paypal

Send 左先

有冇laptop cooling pad 推介？ 放得落17吋就ok

冇用開唔知邊款好

我都係去黄金果度買，果度15” 、17”都有。

買左8265u 文書機

Ching們點睇呢部野？

我用緊2018嘅xps15兄弟機
precision 5530
我用緊4k mon 版
係幾正
同埋可以自己加ram
不過散熱要自己搞搞佢
XPS 15 最好自己換埋WiFi 卡
好多人話張killer 癈

用hsbc個價好似仲抵過amazon買，仲跟埋mx150

第一次買Notebook 想用黎打機睇片,7千budget左右有冇咩選擇

無ssd 狗都唔屌

#1 有推介

水魚

DOWN唔到ryzen master

邊間集運咁正

UHD630+ ssd or mx150 w/o ssd?

ssd > mx150 or pay more for both

謝指教

mx150 enough for lol/overwatch olny

度緊買ge75
應該買8750+32gb ram定9750+16gb ram?

有冇巴打知PD 20A 3.25V係唔係依然開唔到TURBO MODE
GOOGLE都搵唔到

amazon呢個價錢好似係i7黎

9750H 相對8750H 熱好多

GE系列出名bios 保守，我就唔建議你出9750

買左GX531 開心使用中

amazon喎

邊度買架

森林網

1070 ver?

想問下如果用黎剪片/做功課/睇片
有無邊部推介 對比apple macbook pro 會唔會好大分別

同MBP比就 XPS 13/15，應該係Win機入面數一數二好

水貨得1070

我見2070/80都有嘅？

如果唔打機,睇下片同戲,上下網
以下2部機部好? AMD CPU會唔會熱? 2部都係自己買HDD裝落去就得? 謝謝

1. 8265u 文書機

6. amd最新3500u機 (購買前請查清楚amd cpu能否達到閣下功能需要)

全部都有

搭單問剪片執相仲有咩好推介
用adobe premiere 同 lightroom
因為adobe pc/mac 都得
同mbp 13比有咩好揀？

有冇17寸推介， about hkd 8000

Acer Aspire 7 17.3"
A717-72G-700J 如何？

sorry 應該講水貨冇香港行貨1060

想請教下買2手laptop有咩注意? 可以點check機

買2手機有咩注意?點check 機

驚就唔好買
買就唔好驚

半年前 asus ux410
8250u + mx130 + 256ssd + 1tb hdd
香港行貨 $5998

amazon $5xxx hkd

已有msi gt62vr, 想買多部打機, GM501同gx531點睇
usd 1519 vs usd 1384
gm501 GTX 1070, i7-8750H, 16GB DDR4, 256GB PCIe SSD + 1TB FireCuda
gx531 GTX 1070 max q, i7-8750H CPU, 16GB DDR4, 512GB PCIe SSD
定再等下一代好?

想問下

呢部巴打們點睇
amz搵唔到 可能我廢

依隻款大陸先有
低色域mon

文書 畢直5000內 做account數用
會download d 程式計數(可能ram要多d?)
Dell Inspiron 系列ok? 有無其他介紹

會計類程式唔太需要 16gb ram / 多core cpu,
你揾一般文書機就得

反而你會想要有numpad 嘅Keyboard同大呎吋嘅mon

依部四千幾，應該滿足到你要求

Thx bro, 本身想買完再加 後尾決定唔要呢個型號

thx 巴打 睇左#1個部 D SPEC都好岩我心水,但係得256GB SSD
係咪意味住要額外買外置harddisk用?

我想搵部8000至9000既商務機，要輕，大家有無推薦，暫時想買Acer Swift 5 ，大家點睇？

有冇巴打試過係amazon買RAM? 我係香港搵唔到compatible既型號，想係amazon買，但又驚要報關好麻煩

Acer swift 整體上文書用唔錯
但個touchpad位冇實體制(haptic feedback)
建議你去實體店試下個touchpad 睇下慣唔慣

差唔多嘅機就有lg gram/ dell xps 13

有無類似 但唔係低色域mon？

買ram邊洗自己報關架

之前amazon買左部notebook 要去郵局度交form報關，好撚煩。唔知RAM個價值平咁多會唔會唔洗報

可以自己加sata ssd/hdd

睇下Amazon有無做特價先

買過notebook , gpu, ram , kb同mouse都未試過要

如果要mx150
依個價位 無高色域喇

係唔係真係好差？個低色域？

如果唔要mx150呢？
呢個價位 係想要輕薄 八代i5 ssd

咁可以睇下Dell 5390

dell 係唔係香港無保？
newegg 定 amz 買好？

Ux433 i7 newegg做緊1153usd

外國買要買埋premium 保先轉到香港

係唔係去US買最好?
定去JD買?

dell us 最平
但官網唔收非美國卡+代運唔寄

最後睇岩左呢部

買唔買得過 巴打們?

支那dell 等睇你買嗰啲n手貨

Amazon 同 newegg 我搵唔到
dell us 又同香港差唔多價

香港12定15算喎

大陸windows送好多野 正

香港6999

US 819 = 差唔多 6400 港紙

我講貴model

想買部notebook
用黎run unity/unreal engine 同埋 玩埋3d modelling animation software maya/zbrush 個d
有邊部window laptop 推介？

有無5000左推薦下?
13吋 薄輕 八代i5 SSD 8GB

有冇人知F510UA個火牛係唔係一體式

佢全球聯保 你可以問下cs

建議買完機上官網更新返全部driver 明顯有唔同到

呢部有無得改件? 姐係換ram換ssd之類
有嘅都唔錯

budget around 5000
有冇比acer swift 3 更好嘅選擇？

睇左成日，決定買你呢部
Thx

加條ram加多隻ssd 應該幾好用了

我未試過拆notebook裝野
係咪拆開都有位自己加裝ram同ssd？
如果得就一流

Ps: 我買黎專for打機
公司已有部surface專for做野

By the way

我唔會學佢斷電，無必要又煩

你真係好好人
祝你好人有好報 巴打好心 功德無量

小事，唔駛客氣

兩樣都換得

想問下呢部機除左本身跟個256ssd 仲有冇得自己加多個1tb hdd

review: //You will need an adapter with a 10 pin SATA cable if you want to add a HDD //

//It has extra space to add ssd but it DOESN'T have the connector so it is just an empty space for nothing//

另外請大家買之前看下REVIEWS先

有冇話邊隻ram 同ssd好D推薦 都想買呢部但乜7都唔識
ram同ssd想順便買埋 伸手黨唔好屌咁大力 thxxx

Ram 就買條2666 notebook ram 應該就無死

Ssd 都要人搵埋俾你？我叫你買條:

你係咪真係買先？

Ssd 要睇你想要幾大，咁都有得懶？

你最多問支援Sata m.2 定nvme啫

有部MSI GF63 i7 8750H
8Gb ram 1TB HDD with 16GB optane
GTX1050Ti Max Q
購自newegg 用左幾個月

有無人想收或者交換部14吋i5/i7 u版, below 1.5kg既zenbook/vivobook

thanks, 另加adapter好似好麻煩咁 都係出店買算

穿膠巴多謝你上次推介,我部FX504呢幾日都到貨,如果加多隻SSD係唔係要買2.5吋SSD?

無記錯佢跟機係2.5 ssd

但有個m.2 ssd 插

個人建議買m.2 Sata 就夠，簡單插條512gb 或1tb

最好加多條ram, dual channel ram對有d game 如SOTR, AC origins 個d 好大幫助

嫌慢可以買8200

不過又會貴咗

同埋上面貼過link, 8200好似有巴打認唔到條ssd

可否推薦一部輕，散熱，大電同有ssd嘅文書機

執相 剪片 i5 夠唔夠做 定要i7

i7 就穩陣啲 新2代i5 都可以

不過最緊要係16GB RAM 因為剪片好大食

i7 8550u 都係唔夠力
要比D耐性
我諗H系 會好D

推

唔係ASUS 打手, 只不過最近看佢比較多, 有隻標榜24小時續航, 你可參考下,但我未見AMAZON有, 只見有行貨

2 隻色的
I5 賣7千9, I7賣9千9
如果係我, 就唔慳那2千直上I7 16G RAM 同512 GB SSD, 用HSBC 卡百記買好似有8% RC 回贈

Vivobook 都呢個價，咁點解唔Zenbook?

shipped

只係提出一個選項, 每人側重點唔同, 留番佢自己選

巴打會唔會另加hdd

大陸機係唔係轉唔到繁中？
買唔買得過？

上amazon fx504/505啦
支那野又唔係平

我唔識
有得加？

到貨

點睇呢部

before
after

第一次買notebook
我買左部ASUS FX504GM
請問一下我除左要UPDATE番個DISPLAY DRIVE之外仲有無要搞

ASUS 香港兩年保？

個價同香港行貨差唔多

~$6000 都有好多 14吋 i5 + ssd
有d仲多張 MX150 顯卡/ 256GB ssd +1TB hdd
腦場細心搵下

504GM Es74 ok 打機好用

好似有 但要自己買adaptor, 仲睇緊香港有冇得買
係amazon search 過寫review 條友條線 成舊水

Btw, 有冇師兄解答下我係咪買左條NIMITZ 2.5inch HDD/SSD Hard Drive Cable Connector for ASUS VivoBook S14/S15:

就可以裝個HDD
Toshiba 2.5" 1TB MQ04ABF100 (7mm) 5400rpm/SATA HDD

有無啲6000蚊樓下

有冇巴打成功起dell is outlet買過野
reimbursed xps 15幾抵
但落左兩次都比人cut 單

我唔識搞

ASUS ZenBook 13 Ultra-Slim Durable Laptop 13.3” FHD Wideview, Intel Core i7-8565U Up to 4.6GHz, 16GB RAM, 512GB PCIe SSD

HK 行貸2年保我覺得以下這部OK, 前提係你有HSBC卡用電話俾錢

$6998, 2年保, R 佢贈品, 當信用卡回番有92折即 $6440 仲未計商場PROMOTE, 壞處好似冇得UPGRADE RAM

Ram焊死冇得upgrade

10000有找 放屋企用買唔買得過

7代U 不了

7700hq 仲衰過8300H

9代都出咗仲買七代

你貪佢散熱膏夠乾？

大學優惠啲機大唔大機會有rtx 2060以上

搵1660ti睇下都難喎⋯⋯

香港

唔打機8gb夠用嗎

請問家陣又賣返699$係咪算抵，要狗衝

蘇州過後

Deal！唔急用都照priority，見佢就咁搵個紙皮盒裝住，都係快快手送過嚟穩陣

散熱板/抽風扇有無用？
洗唔洗買定先

大學似會出1650

以前都係出1050/1050ti

都有1060
再高啲真係冇留意過

我見2018 ust有 i9 嘅gaming notebook
咁稀有嘅野都有

我部gl504gm
i7 8750h
16gm ram
gtx1070
打overwatch打打下會停畫面出唔到Window 部機應該有70度左右
跟住用個軟件較低電壓 就會彈game 溫度差唔多
有咩解決方法
已經無開盡畫質

throttlestop
menu tick： disable turbo
再試試

btw 果DNB cooler有風扇係底吹有冇用?

NB cooler*

冇特價都係8千6蚊

買返fx504/505 1060 6gb model 啦

其實想問ASUS LENOVO DELL MSI alienwareOR 其他牌子, 邊個牌子比較出名耐用, 同埋唔多大問題
我呢家用緊個部lenovo 13年買入, 用到呢家都叫仲用到, 但由一開始玩到nba 2k13/ fifa, 到呢家玩LOL 都勁LAG 部機勁熱. 但用左咁多年我覺得算係咁
有冇邊個牌子推薦下我用?, 定係揀番LENOVO 好D?

外國訂返香港我只考慮 asus/gigabyte/ dell premium保 因為保養
香港買就msi/acer 因為個價正常d
lenovo不了

點解我買我個部lenovo(13年個時), 個個都話lenovo 又抵又耐用, 最後買左大學機Y510P
如果保養不設考慮, 邊個牌子會最好/口啤好?, 因為想係美帝買美帝用

其實想搵部又輕, SPEC又好, 打到機, 錢貴D 都OK
個時我買y510p 都係因為個spec 當時期來講最好咁濟,但勁重,好似成3.5KG. 我又成日拎番大學用

gigabyte aero15 / asus gx502 / gx531

好似好似聽人講用notebook 用gigabyte
多數都係聽asus/dell/msi

我見有得揀8750h/9750h, 邊粒U 會好D?
呢1-2年好小留意硬件野了, 麻煩巴打

功能上差別不大 只係差0.1 GHz到

睇你想要什麼gpu 8750h/9750h is about the same

intel 10代u 頻率將會下降, 但因為ipc提升30%所以佢地聲稱無分別
到時散熱問題應該可以有大幅度改善

amazon 條link好似有D BUG
我撳2070/2080 個時部野個名"ASUS ROG Zephyrus 1.6GHz i7-720QM 17.3" 1920 x 1080像素"
但睇下邊spec 又話15.6" MON
唔知係15.6定17.3
btw 佢個keyboard 右邊數字鍵個邊, 係咪唔係實體keyboard 來?, 我買完後應該會玩NBA, 右邊實體數字KEYBOARD 都幾有用

10代U仲要等幾耐先有, 我呢家部lenovo就來頂唔順啦

呢啲你上review website check

gx531 官方數字 2.3KG 運送重量 7.25 磅
gx502 官方數字 2.0KG 運送重量 10.2 磅
姐係邊部輕d, 平時帶出街100% 連火牛一齊出動, 想知道邊部全套輕d, 真係要買過先知
btw 呢2部邊部算係較新model?

上youtube睇緊D鬼佬開箱

502 d review 網 有講到隻火牛同埋電腦幾重

諗住屌呢部, 砌部desktop 差唔多SPEC都萬3-4啦 2070+9750H
呢家連mon連window既laptop 都係2皮有找
無知一問,NUMBER 唔係越後, model先係越新咩?, 點解gx502 會新過gx531

唔記得睇個keyboard, GX502 冇右邊數字鍵, 可以ban 得呢部, 唔想另外再插keyboard

要買而家都ok架啦, 除非你想買6核果d, 而家6核一定要識undervolt唔係死硬

直接stock 75-80度表示

On9問一句，有冇得拎上ASUS維修，叫佢換CPU/成塊底板，因為真係熱得過份⋯⋯

就算要比錢都OK
P.S. GU502

即係關左turbo boost? 我見好多default (即係有turbo)打機都係90度以上

你試下降頻先, 換底板都係一樣

冇set過野

唔降嘅話，86-95度冇降過。用咗throttlestop 就長時間Keep住 90度以上。電壓最多降70左右..........

原本都以為佢i7-9750H本身發熱勁，但越用越唔對路，只係開住Rainbow Six 主畫面都90度，你話死唔死。

GPU 冇問題，係CPU有異常。

買左部機返黎之後-左150mv,CPU 係8750H,之後個mon會跳一跳咁,之後我校叔-0mv都係會繼續個mon間唔中跳一跳,HELP!

I7-9750/8750 算唔算6核? undervolt 應該點做呢?

打機電腦要打到降頻, set野
個時lenovo 都唔識整呢D野, 打機都好順, 同打到好耐

電壓係70mV, 唔係度

之後校返正常都會繼續閃,係咪因為電壓不穩?

有無巴打用緊GX531, 買完返嚟諗住clean install洗咗次機，而家裝返armouy crate用唔到

入廠

想問下咁多位 i7-9750H 嘅用家，你哋打機大概幾多度？

參考下

姐點？攞去門市得唔得？

門市理鳩你咩

帶埋單去皇家乜華碩會啦

手多

原本諗住清清啲bloatware

定格通常係硬件出問題
但可以試下第2隻game會唔會咁先

windows restore前幾次Boot 就冇事啦
GX531原裝windows咁乾淨都唔知有咩要Del...

香港2年保
睇下想唔想要多年保養

如果係d面吸風不足就有用

唔閹aas+散熱模組點會賣平咁多
自己墊高d面佢啦，吸風不吹呀

冇問題
i7-9750H係熱d

排線出事吓
唔識搞就洗一次機睇下會唔會再出事

你係咪on9

gs不了

係咪散熱問題？

sure

咁都係等gx531降番價買部番學用算
唔該巴打

而家都係1379姐

成日打機唔拎出街我會揀上面

再詳細啲要問下其他巴打因為我少打機，最多都係Lol

check咗，返唔到去嚕

新手問題 上amazon 買 係咪將來可up ram ? 行貨就冇？
睇岩部ausu 但係得256ssd, 想加1 tb 係咪要自己到貨自己整？ 我見amazon 冇得揀+1tb hdd

行貨同amazon都可以自己加野, 有slot就得

fujitsu made in japan果隻

搵online cs問下佢比唔比到iso你自己clean install
原裝software佢係寫落原生windows入面 想自己裝淨係driver都裝到你頭暈

THX

不過你預佢99%當你臭四
一開始自己玩到出事 佢有都唔敢比你驚死你自己flash撚死埋部機

所以我強調看REVIEWS的重要性

唔理，照樣試吓先

Armoury Crate 介紹 V1.4.8
Armoury Crate (AC) 是新系列的系統控制軟體。
* 僅支援 Coffelake 平台, 機台的 BIOS/N-KEY FW/ATK 也需要支援才能使用。
支援的 ROG NB: FX505DY/DU/DT/DD ; FX705DY/DU/DT/DD ; G703GX/GXH ; GX531GM/GS/GX/GW/GV/GXH/GWH ; GX701GX/GW/GV/GXH/GWH/GVH/GXR/GWR/GVR ; GL704GM/GW/GV ; GL504GW/GV ; G531GW/V/U/T/D ; G731GW/V/U/T/D ; GX502GW/GV/GWH ; GU502GW/GV/GU ; GA502DU ; GZ700GX
支援的 ROG DT: GL10CS ; GL12CX ; GL12CX-C ;
* 如果你的機種不支援將無法開啟 Armoury Crate 或是 Gaming Center, 且 Armoury Crate 跟 Gaming Center 只能擇一使用。

係咪因為game center

上到去發現有啲制偏色，藍會變綠
今次真係要入廠

應該冇裝呢個

你d人品

十字制偏色細Bug嚟嘅姐，唔少人中

MSI P65打MHW高效8x-9x度，已經undervolt -150mV，用埋散熱底座，不過屋企無開冷氣，開冷氣只係低幾度...

想知Amazon Warehouse嗰啲買唔買得過

係咪翻新品？

本人新手唔識嘢例如話呢D

Amazon唔好買二手 冇保 啲condition好參差

同埋531隔一排就做1299 淨係一件保都係翻到

點解而家有啲新款laptop都仲用DDR3?

p65咪係gs65
一早講過gs散熱差
仲係有人買

u版cpu

即係u版淨得用得DDR3定係唔需要用DDR4

好多係用LPDDR3慳電 同埋好多係焊落底板慳位

ASUS VivoBook 15 Thin and Light Laptop, 15.6” Full HD, AMD Quad Core R5-3500U CPU, 8GB DDR4 RAM, 256GB PCIe SSD, AMD Radeon Vega 8 Graphics, Windows 10 Home, F512DA-EB51, Slate Gray

Lenovo Flex 14 2-in-1 Convertible Laptop, 14 Inch FHD, Touchscreen, AMD Ryzen 5 3500U Processor, Radeon Vega 8 Graphics, 8GB DDR4 RAM, 256GB NVMe SSD, Win 10, Black, Pen Included

大家覺得邊部抵? 同埋買lenovo係咪會無保

係, 搏當係水貨, 除非買返黎已經係壞左先有得即換 無話邊部抵, 2款specs同design都係差唔多

lenovo有touchscreen，平d
asus高屏佔比，個mon太d，同有numpad

好難諗，定係等大學特價會唔會平過佢先買

森林lenovi應該冇保喎

asus 就穩陣 有全球保 香港搵人整又易

有無朋友訂左notebook
Kick住起石門黎唔到
原因係「An emergency situation or severe weather condition has delayed delivery.」

膠爸

GX531 同 aero 15 oled 邊隻抵買啲？行過黃金見到2080mq GX531先21000 好似好抵玩

不過驚牙石舊電頂唔到我出街用6-7個鐘

gx531舊電用6個鐘？

我諗熄晒野用都有既...

2080mq 賣21k真心抵喎 用2070mq價買到2080mq性能

要大電用aero

美森再平少少

而家喺GX531 aero 15 GS65之間唔知點揀好

GX531散熱好 aero大電 GS65就中中挺挺咁

新aero15

新aero 散熱都未夠AAS玩 差太遠

AAS可以壓到70幾度 aero就要上散熱板先勉強80

gs 伏到 你又要大電得aero
asus 一向細電

aero唔生性 熱到仆街

asus又係 永世唔出一部90Wh既西風

薄得濟做唔到
利申:GX531GX用家

電量平時睇twitch, 睇powerpoint 唔多打機會唔會有5個鐘？ 濕電會帶埋 但係都問下

難啲喎，咁薄，出街剩係帶type-C, 用住PD差先囉 你都唔會出街打機架啦

知唔知邊度有得買佢個laptop袋

新aero有新heatsink

gx531 60wh, 校光啲都應該唔得

新aero 好左好多 真心可以考慮下

跟機送 好似無得另外買

咪on9喇6個
有3個都偷笑喇

gs垃圾黎
點解仲有on9會睇

有2個都偷笑啦

你部機整返未？

2 個鐘低電文書上網都有少少機會

FC 巴召喚

佢話三至五個工作天喎我估禮拜尾

哦

部機尋晚到左香港，但到家陣仲未送出嚟

gx502

Clean install 我一般都唔搞

Laptop太多專用嘢要原廠 app控

咁你條友幾時買呀？

特別係牙石
雷蛇都係down返個synapse就得

鳩痕想買呢部：

都話d面自己搵野墊高就解決到

舊aero都唔熱喎

core temp cpu 90gpu 86 都唔熱

50個wh 有3個鐘都偷笑

卡關一卡就幾日

年尾出10代呀
反正又唔等住用

ebay都夠擔買

有咩唔夠膽

大不了就跌晒24000

頂，牙石維修師傅打嚟，話個個keyboard都會偏色, 換機都一樣

年尾唔係剩係出U同Y呢D廢CPU咋咩

利申已降150mv(部機我朋友既）
又黎紙上談兵
個期佢仲好過razer blade 15
風扇又唔噪

newegg喇
同埋你跌比我好過喇

唔好呀

一早已經有人講過

我嗰部到香港過咗一晚先嚟再送

通常係個機貨比人抽到違禁品
根手會全部都check

利申試過

3111mhz 91度

咁叫散熱好

呢d rgb 就算數啦

反正唔係per key rgb

Newegg 無晒舊8750/8950 2080 4k GT75

之前newegg 最平都要29xxx

起連登？幾時

收到部vivobook之後除左check spec仲有冇啲咩特別要check

完全唔識電腦，問錯on9問題請大家指教

想買部普通文書(唔會特別多圖像)，睇下戲，會玩下啲考古game (CS)

請問係咪 i5已經夠做？
獨立顯示卡係咪會好啲？定on board intel 620已經ok？
8 gb ram夠唔夠？

本身想買ASUS UX433 i5+獨立顯示卡，但好似唔使買到咁勁/貴
感激

請問有冇17寸機推介？
見大陸有部 asus fx86sm ，7千5人仔好似ok

係姐，俾咗舊錢都想部機靚靚仔仔，
不過算，佢講到部部都係咁，吹佢唔脹

c面唔辣手喎

之前成18888買部 GE75

一樣有kb 出唔到藍色

算啦，差少少色唔好太執著

我都唔用kb 打機

鐵板燒都唔關我事

食喇

fx705

插手制打機唔得嘅

ZS 同Area 51m c 面都唔熱

你揀好laptop未呀？

我想買多部aero 15 oled 2070 mq/2060

又買
買頂版喇

2080 mq 配 9980hk 要32000

2070 mq 配9750h 賣20000

撞親頭先買2080mq

對你黎講有咩所謂

駛得起都唔好做傻仔

買2070+4k oled囉

掙扎吓先

佢mq 2070 皮

2060就17500

咩事會差咁遠

2070+4k oled好似未有價

頂版都係4000us姐

話說8月會出aero 17

用左兩個月一直開藍燈
追post先知真係偏色

gx531?

gl704

出左新版喇

有無人教我點加1TB HDD?

俾個型號出嚟

再google 啦

At your own risk:

好耐無入依個post 上年8月買部 ASUS GL504GS 1070 岩岩又拎左去入廠 1年已經入2次廠第一次壞rgb燈同右喇叭 今次wifi卡壞 好彩今次岩岩好重有保養 部野QC係唔係真係咁差 重要上到黎追晒post見到依家2070其他同spec 賣得重平過我個時$1999 usd 嬲到想換機

我又係上年年中買GL702VS

部嘢打打吓機會random freeze 然後auto restart

我都頂佢唔順賤賣咗俾人，換咗GE75, Area 51m 同 zephyrus s

我個部有時都會 另外有時重會無啦啦黑尻左mon 禁野有反應 部機運作緊 但點禁都唔會有返畫面 最後唯有無奈boot機

BIOS問題？

其實嚴格黎講asus 都只係代工廠
得塊老母版係自己做
燈，喇叭wifi卡，全部都係同供應商拎貨
你係咁壞只可以講你手氣唔太好

叫左你唔好買貨尾

我夠叫打機咪出9900k 啦

我又叫你AVX offset 超起粒9900k 口手

點解要AVX offset

Cpu 行AVX 指令會特熱

降咗AVX 指令的速度，粒u會易超好多

例如平時行5.0, AVX 行4.8

求指教
我自己諗左好耐想換機，又睇過好多post，依家都好1516
依家用緊部文書機X220-i5，依家打下online game都幾熱下，都唔expect d咩野
平時主要黎用睇下片，會打下code做下programming野由於機件限制就無點打機啦
早排mon住dell xps 15 7590出左新，有d心郁i7 + 32gb ram
又睇過差多價ge Zephyrus S GX502GV
求意見

Xps必須玩oled

係OLED 4K non-touch，接近成2皮野

想買部純工作加文書機
mon15吋 唔打機
開下會計程式 office Chrome 就夠

聽Der8auer講，4.7最穩陣

我無撚過9900k

我部Area 51m就長行4.8

xps15 9代cpu會瘋狂降頻
有人試過慢過8代

真係要玩4koled既可以諗aero15oled

又黎降頻
上一代話overheat已經係咁

想當年我買7700hq個代+1050一過76度就瘋狂降頻， cpu得返1.6ghz,gpu得9xxmhx

即係第9代U通病
我只係上網睇過人地d gaming片都有50-60 FPS

9代仲熱過8代
不過8代都已經上到100度
xps15個散熱就係垃圾

攞返部機嚕

屌 咁即係好唔好買機
8代9代又話熱 10代Icelake H又唔知幾時出

xps15個散熱就係垃圾
就係呢個原因，所以我有諗散熱好d Zephyrus S系列，佢升高個下幾型

呢部好撚過癮：

8代由7代4核上6核發熱量多左大多數廠又唔改模
9代仲要再加頻率姐係熱上加熱
10代我諗快極都要2019 q4-2020q1

係唔係就因為咁D人轉AMD又高性價比

laptop高性能cpu根本冇amd事
amd機型都係平機

邊部

Sager, 京東公版機

粗玩有乜所謂

新同舊一樣價錢咁濟既

wait for sale

點睇HP 部Omen X 2S
皮6 7咁上下
有dual screen玩

好靚仔

2019Q4嗰個好似得Icelake-U同-Y咋 -H乜消息都未有 屌
如果我用緊部機係3740qm 你哋覺得換8代好唔好
睇Benchmark感覺同8300h差唔多
牙膏廠五六年嚟究竟唧咗幾多牙膏

咩型號？

h系我睇過好似每年6月更新，7月出機

呢部係咪算抵買
699 有冇i7 8550 + MX150

補充一下 依家用緊acer 舊機 i5 6代
發覺真係太慢 開機都load 成兩分鍾入windows
開個browser 又要load 十幾秒
上面個部應該滿足到我掛

Asus Vivobook S15 Slim and Portable Laptop, 15.6” Full HD NanoEdge Bezel, Intel Core I5-8265U Processor, 8GB DDR4, 256GB SSD, Windows 10 - S530FA-DB51-GN, Firmament Green with Aquamarine Trim
Amazon's
Choice

咁抵？

但應該係當水貨搏? 雖然有話咩補錢可以有返保, 實際唔知有無人真係試過

垃圾amazon 部電腦到左佢地個倉成個禮拜都唔退錢

換左SSD 未

未

換左先講啦

我想問amazon保養程序係點，如果我託人幫我買，保養個時係咪都要佢幫我搞？

我想買呢部

同埋有無得加1tb hard disk

好唔好買埋呢幾件或者有無其他推薦

ASUS好似好睇
但睇埋細節 質素
DELL XPS 貴三千真係有原因
充電用thunderbolt 易㩗
ASUS 咁多年嚟啲硬件質素都係問題 用兩年基本上個trackpad都收皮
同埋售後XPS 好似係全球的
其他細節無睇
掙扎緊XPS 9380 定係 ASUS S14 差三千幾

裝返舊機個SDD落部新機，搞咗兩個鐘
仲要搵返Asus software裝返入機

呢部屌唔屌得過,之前好似有個巴打買過

唔帶出街就屌得過

成3KG點揹成日呀

平日出街會買部 ice lake,呢部係屋企+以防出差用

好唔慣，平時用開desktop，家陣部vivobook玩兩玩就要拎去叉電

有三部機想買：

頭兩部買的話要加ram /ssd ,用嚟取代zephyrus s 1070 mq，預玩1440p

尾個部就純係想試GT75

揀咗幾日都出唔到手

1/2

有冇一部係用type-C叉電，又平&輕？
原本用Surface Go 返學，但樓放棄佢

Gigabyte AERO 15-X9-RT4K5MP 15.6" Ultra HD Gaming Notebook Computer, Intel Core i7-8750H 2.20GHz, 32GB RAM, 1TB SSD, NVIDIA GeForce RTX 2070 GDDR6 8GB, Windows 10 Pro
呢部啦

梳 原來係8th gen

想買部輕既文書機俾女朋友返工

17吋notebook 各位巴打有無咩好介紹
要求
1.rtx 2060-2070
2.i9 cpu
optional 最好有
3.4k mon - non touch
4.窄邊框

thanks咁多位巴打

爸爸部西風有冇人排

How about Hp Omen X 2s

定係直接係香港lenovo買部E495算
同樣配置$4400

支那京東有部HP有512gb ssd再送 office 2019再免運費
就3999人仔

好難諗

加多89人仔仲有3年保，係可能要拎上深圳整

XPS

9th gen有classic XA 同 OLED XA 不過散熱點都係差西風少少

有折就現得過既

香港人加油

5/8 九巴不合作運動 正式啟動！！！

TG group

請問有冇15.6” 9th i7 rtx 輕薄機介紹

同一部notebook 8750h 同9750h 差3000蚊
係咪無咩特別需要8750h就夠? 定係兩者性能差好遠 thanks

差唔遠, 8750h都得

一推

gx502 / aero15

屌，無人覆我不特止，你班仆街仲要買到斷貨收皮啦

有無巴打可以覆下我

其實呢啲嘢送到香港先買一樣

呢部ASUS Strix g 2060 抵唔抵買？ 定係買返scar ii 會好啲？

唔該巴打，可唔可以答埋我上面啲問題

你自己睇番個型號搵review咪知有冇得加硬碟囉

上網搵咗有得加，但我想問點叫佢加（sorry未用過amazon）同埋搵人幫我買要點保養

一定自己diy 加 amazon佢哋唔會咁

ASUS VivoBook Thin and Lightweight FHD WideView Laptop, 8th Gen Intel Core i5-8250U, 8GB DDR4 RAM, 128GB SSD+1TB HDD, USB Type-C, NanoEdge, Fingerprint Reader, Windows 10 - F510UA-AH55

求意見，i5文書機，呢部可以嗎？

會玩10年前steam舊遊戲

你嗰部係牙石 有全球保 可以上皇家叫佢幫手加HDD

唔該巴打即係等佢寄過嚟香港我再攞去叫佢加？（係咪要我準備定hdd先？）
同埋我託人幫我amazon買嘅話，要點保養？

就出新模

咪on9，推人買舊版

e系同屎無咩分別

要加既HDD/SSD當然要自己先準備

寄到黎check 咗冇問題唔使退貨先攞去皇家俱樂部加

保養係全球保keep 好單盒同個SN就得

請問有冇17” 2070 打機notebook介紹?
筆直15000左右 平時都係用黎打下PUBG同GTA
睇左MSI GE75 Raider 8SF-068AU 17.3" i7 RTX2070
唔知抵唔抵買
求推介

GE 耐用性幾好，我果部用左5年個轉軸先有問題，不過個散熱設計

有咩野好呢個月買定，關稅黎了

等唔到，9月加10%稅，打算落order了，諗緊2080定1080，1080 減到15k

冇單都跟出廠

2080喇on9
1080=2070(laptop)

其實我prefer GT 多d,不過貴好多

gt76

gt 75 2080都貴過g703gx好多

3500u果部ryzen master唔support
仲可以點undervolt

暫時唔得 等master

即係搵人幫我買完，之後保養就唔關佢事？

叫佢印返amazon張單比你

thx

響深水高登睇到部zenbook ux 433 但話新出左係冇number pad 但 上網搵又唔見有呢隻機

想問下點解我個地址入極都錯？
定係寄唔到野去香港

自己一部gx502,朋友gx531

有無死點呀？

爸爸

???

想買呀

二手?

可唔可以幫我問下發哥/ 職安真漢子
美版係咪唔包cam

Open box new

之前同佢傾咗幾日，佢可以2750俾我，連運費就2875

計返唔駛$23000

g703新蛋有特價喎

我要4k mon

發巴話502無cam位

aero15喇

我上網睇佢寫度度地方唔同
香港包cam mouse 背囊

想問一下 refurbished 機買唔買得過？
想買部notebook 玩3ds max/maya/zbrush
呢部買唔買得過？？

2080 mq 唔夠力

想問下 如果想打機同埋寫到野

surface book頂spec 定係分開一部notebook +ipad 好？

張單係跟貨？定係叫佢print俾錢嗰頁？

有錢真係好

gx531幫朋友買

Amazon退貨 到左佢地個倉個幾禮拜都唔退錢

巴打們 我睇中咗依部 平時上下網 做下功課 打小遊戲 夠唔夠做最仲要係我個budget唔多 得$4000左右

本地邊間舖，落液金手工最好?
想一次過落LM,再換埋thermal pad
9代U加2080嘅yeet力真係好勁

自己落

怕奶鑊，你知我個人架啦

衰咗咪買過部囉

邪都有得買conductonaut

指甲油同絕緣膠紙就唔使我講啦

部靚仔s15 到左 加左個hdd
但得一年保養 想extend 又話要vip card 同code, 有冇師兄知點搞

留名

點加hdd？

aero 15 oled 散熱點？

有曬教學㗎喎

very good

有冇覺得像自己呀

係豐澤度聽講可以俾100加HDD
但我自己好似AMAZON 個REVIEW咁加左個adopter 插番落個底板度,加幾塊棉花就算. 其實好似可以淘個架固定番佢.

我整完先SEARCH到-_-

等緊aero 17

aero 17有
支援100% ADOBE RGB色域 AUO 4K HDR面板簡

240 同HDR都想要

17吋冇廠出240hz,得15吋有sharp 240hz igzo

sor LG 144 或者等OLED 120

lg 144係 7ms
au出左 144 3ms,上年比rog獨佔左

oled samsung只出左4k 15吋 60hz,仲要係pwm 240hz調光，玩多陣眼都盲

AUO

7ms都可以既 我又唔係成日打FPS 或者食雞

最主要係用開144 返唔到返60Hz

oled 120今年computex好似有展示 20或者21年應該就出到 主要睇PWM可以去到幾高

想問下大家, 8000-9000 budget,想要輕同文書用, 睇左403 , 431, 433. 想問下Zenbook 433 好唔好用

其實VIVOBOOK 同ZENBOOK 邊隻好D, 見上個POST 都有人推VIVOBOOK 14/15

係咪可以狗衝

不了，gx531好過

aero15個散熱

上網睇一個高尚版一個平民版，zenbook物料靚啲，樣靚仔啲，但spec又冇咩分別

2070 好過佢

搵到個軟件可以set
但唔識set

如果acer swift 5 15吋係咪麻麻地見佢都幾輕下

請問有無12吋樓下可以反mon 既推介? 會帶出帶入, 一般文書, email, 上網, 睇片用....

睇過surface go 但好似好多負皮

ipad pro

有冇433 用家 其實部機會唔會超熱

Acer不了

想要windows, thinkpad x1 tablet有冇人用過?

xps 13 2-in-1

維修差？定硬件差

如果想買輕簿 14/15 吋 8000-9000 budget 除左acer swift 5 同 zenbook 433 533 重有咩揀

有無人係新蛋買過notebook,依部抵唔抵？

差 要買都係買FX505 或者上代scar好過

你講個兩部咩價錢先？

7000 budget有邊部抵屌，多數打機

打機多嘅話儲多少少買部好啲啦⋯⋯

抵, budget機
基本上係兩個檔次, 一係就4核+1050
之後上一個階就6核+1060/1660ti/2060
要諗好自己budget去買咩機

儲多個月錢都有啦 1皮唔係咁難儲啫 尤其佢攞嚟打機

打巴士司機一定係內鬼
唔畀救護車/中風/孕婦去醫院一定係內鬼
封鎖醫院附近道路一定係內鬼
噴黑交通燈一定係內鬼
港獨/支那/ 針對中共 分化了和理非一定係內鬼
針對平民而非政府 一定係鬼中鬼

我認同架，你知我用咩機架

但總有人（例如學生）攞6千出嚟已經要賣腎

總要推d性價比較高的機

你嗰啲都唔知兩個腎夠唔夠比

每個人的腎都唔同價的

講真想買部機打下warframe 睇下戲 做下文件野咁
但奈何今時今日既形勢儲唔得多錢
5k內有選擇嗎 定係儲多少少7k內都可以接受..

Post 頭部窮撚恩物

點睇acer helios 300?

平，無保

2018散熱差

acer 行貨保係咪都係差，點解好似人見人憎咁既

膠巴有冇玩高MSI 既PS63
有冇評價睇法

我覺得同GS63 咁上下

都係散熱唔好

同埋好夫以好難加ram 加ssd

記憶中佢好處係電大，輕

10個鐘電啊
幾誇張下

如果PS63 同XPS 13之間揀你覺得邊部好D

你用嚟做乜先

用office 少少執圖 autocad

打機既考量唔係主要

咁我唔識了

我難倒膠巴

識我的人都知我買電腦純為打機

你唔考慮打機根本就唔係我專長

就咁睇打機既話係咪PS63
2部野都差唔多價

PS63有獨立顯示卡，好似1650。
但XPS13得內置，冇獨立。
會打下機就PS63 la，再唔係P65散熱好啲

有無邊部ultrabook個變壓器係好似macbook果個咁上下大

你要macbook嗰種叉電既話 就用5舊買60W PD叉電頭同線 其他都係3米線fing fing 下咁

我見啲PD charger都係跟type C線，有無啲線係usb to呢個頭?

Gaming notebook? 唔係部部都可以 type-C PD叉嗰喎，更加冇呢啲頭啦⋯⋯gaming notebook 要高W去推部機，除非你係ROG ZS/M嗰啲啫
文書機就睇咩model/ 牌子/ 有冇type-C support PD

如果係Gaming Notebook，你都係乖乖地帶嗰舊磚出去啦，買得你要預咗係咁

請問一下有冇文書機推介，有時會打機，想要較薄嘅

Budget 呢？

想買部打機用既 筆直10000左右係咪GX531最抵玩?但係見amazon d人話佢screen bleeding,問題係咪好嚴重?

我用8750H 2827分喎

點解會咁你undervolt過？

Laptop 唔undervolt 你咪玩啦

大慨7～8k

上面部ps42 靚靚仔仔咁做文書好夠

但你話打機打咩先 lol?

簿既有dell inspiron xps
msi PS42 PS63
Asus vivobook zenbook
我識既係咁多

唔該c兄，都係玩LoL，同埋想音質好少少

lol 真係垃圾內顯都夠做
你睇下上面果幾個model 揀個鍾意既啦
但你要簿既notebook 要預左不合理既貴
xps 最低配都8k up

Thanks you 想問下zenbook pro 15好唔好用用

Sor問錯

zenbook pro 15 我覺得唔差既
但記得有言論話QC 差但一直都未fact check 到
btw 如果買asus 既話 去amazon 買好D 又平又有保

無知一問，如果係香港買，邊到買較好？深水埗？

如果你部腦只可以用呢個頭叉電既話 係無可能有mbp嗰款charger用既

ultrabook chromebook 嗰啲低用電 細電池機自會用到PD 西風S除外

notebook 我唔知啊
不過高登黃金都好多notebook 賣既

佢地標出黎個價係幾高下既
你chok 下佢現金價幾多 多數平到8~9折

之後你再睇下洗唔洗chok 多下做靚個數咁囉

Thx

咁就正常d

想問下如果msi ps42 同 zenbook 14 ux433 比較既話邊部好d幫家姐揀緊一部輕又冇禁快壞既機

性能既話ps42>ux433
但ux433個look 會好D
你知既啦 好多女人對notebook 有條龍都唔咁like 既嘛

係喎屌有條龍好彩你提一提，ux 433 個散熱會唔會好差

本身已經係u 系CPU
唔會太熱 但驚都可以再跟頭po 再ubdervoltage

感謝

如果以我最高分2827計

9750 勁8750 1%都無

計尋晚跑2787，都只係勁2.3%

單core 勁2.7%

所以我成日都話9750唔抵出

幾乎零差異

其實呢兩粒U基本上一樣 而家睇邊部平就買 一係就等10代堆U

10好似未公佈 H系U?

未 應該2020中先出 10代而家只有Y同U系

等10代H系出，即刻換機。如果唔係新機靚仔樣，都唔會買9代U，部GU502簡直係發熱怪獸，我個fd部GX502 有AAS 都長Keep 8x度(-110mv)

9代性能同8代冇乜分別，但發熱勁過8代。咁多位真係有8買8，平又平啲，等10代算

真

是但，夠好用就算
起碼唔會好似雷蛇咁辣手，跑足4GHz已經好正

6核4.0 係desktop已經講緊要用95w以上散熱
唔好對laptop果兩條銅牌仔+風扇仔太大期望
靠自己降頻

一早講咗9750H 得個熱字

降咗電壓（體質好）的話未必需要降頻

我粒8750H 應該算體質好個隻嚟

6核3.9 都manage 得到

我都唔係好明降volt個原理
降完雖然都係顯示行緊3.9 但打機fps會下降
其實暗底係咪真係行緊3.9？

降咗0.110mV, 而家全程keep到4.0
XTU應該唔會呃人掛

但你打機fps一定降左
如果真係完全同hz 應該無分別
不過呢個都係唔好深入研究
btw 6核機巴打一定要識降volt
係因為notebook 4核升6核個模又無改善散熱

如果你降到行唔返3.9咁可能係降過龍

但無理由顯示3.9 但fps會drop咗喎

你用咩software 去mon cpu 速度？

無野了 記錯左 我講錯左會跌fps係bios直接關turbo boost

降過頭唔係直接藍畫面咩

降過頭少少未必，但會lag機

行stock 75-80都okay
8750h用家

一係行stock, 一係降volt
你由得佢行正常turbo 3.9, 好多時打機都會90度以上

80左右 不過長期冷氣正環境

諗住買部新機九月返學用
Budget 約$6000-7000
要i7, 最少256GB, 8GB Ram, 有獨顯
輕身 薄身
有咩機推介 ？

睇返#1

sorry m8

有冇chromebook 好介紹？要平

9750H 真係又熱又貴又唔勁

唔買都買咗唔通又換過部咩

咁你2080 mq 就屌死我粒1070mq

其實用落都係咁上下

純粹想demonstrate 8750H 同9750H 真係好近

同埋我難得抽到粒好體質的8750H

我買親Cpu gpu ram 一般都好手臭

點臭得過我

買GPU燒VRAM 買desktop燒底板 買U係底20%

7k 咁大諗頭
唔需要輕身簿身既話7k 勉強做到i7 獨顯

要輕要簿yu差唔多double 左個價

朋友話你上次裝唔到係因為無跟足step裝

唉 我部垃圾

香港lenovo官網已經有10th gen i7 model spec!

係咪姐係好快開賣

咁複雜，我諗應該係裝漏咗最後一步嘅service pack

試埋單春

收左壇啦 你port royal幾多分？

真係同我9代冇分別

$1135
睇左咁多部 8750 1060嘅，都係巴打推呢部最抵。16gb ram 256ssd

想請教一下值唔值得加多啲上呢部？

$1353, 貴200美金，升1070同512ssd

同埋想問下除左佢list個價，仲有冇其他錢要比？例如運費。
麻煩哂大家

Shit, 下面果部好似得ssd

gx531都係抵屌 有咪上

不過原來係淨係得ssd
唔係好識計呢啲數，貴200美金升1070，然後用1tb hdd換多256ssd。我想問係抵唔抵

然後今日行過見到呢部野，$14xxx
見大家話9750只係好過8750少少，然後2060上網睇又好似只係好1070少少
部gx531平4000,好似幾抵買

Gp賣14xxx

痴撚線

請問對比下，部8750 1070 gx531係咪叫抵買

文書機 有咩推介？
唔打機 老婆用多 用word excel 果d

上網買野真係好搞到我都唔知買邊部好

不在港消費
支持amazon/newegg

其實我本身1060都夠用，唔係成日打機，不過加啲又1070,再加多啲又2070買得144hz嘅推唔到上去又好似好on9

1060 推得60fps
2070 我先100-144到

我都買咗一部

我梗話抵架

仲有一部gm501 full版1070

budget around 10k
想買部專打機既laptop(屋企原因唔買枱機
舊laptop用左4年有多 而家連LOL都玩唔撚到（雖然係台服問題）
想問下 值唔值得等大學notebook ownership program?
UST到而家都未有消息 我又好撚想買
上面又好似有人話amazon仲抵玩過notebook ownership?
不過amazon既機真係超平 wtf

gx531

好想買黎做第二部機拎返學，但冇出13吋

多謝你地既高速提議
岩岩睇左下都幾岩心水
但電池average得兩個鐘 可唔可以帶去上堂？

專打機定帶上堂先
如果唔係上上下堂要寫program 執圖既話
買部ipad 黎頂你上堂既需要

睇你係邊代既GX531 新個代有PD充電

想問 長時間瘋狂打機 買notebook有咩注意？
真正粗用。我宜家拎走左個粒電。 直接駁電源玩 但部機開始慢同熱 （用左4-6年到 唔記得幾耐）

新既NB通常都無得拆電

粗略估計打機同上堂大概係 7:3
我都係怕上上下堂冇電（唔會好intensive 上網、睇片咁）
我會考慮下ipad 但再買就其實有點overbudget

差住舊電玩會唔會好快爆？ 我長則打5/6個鐘

我一日插住電開住GAME 都用起碼10個鐘

你用左幾耐？ 我粗用打到lol個d低階game就得

一個月起碼有半個月都係咁日日用
lol 無問題啦

i5同i7都要睇型號先知

有冇邊隻平機推介？ 定買二手好？

你講下你平時打開咩game

真係得lol 普通上網睇youtube 咁

求其一隻都得啦

我都係想平 用到就得

有咩要求
呎吋?牌子?價錢?

牌子冇所謂 價錢3-4千。
尺寸要番去度下 17-19左右啦

宜家好少有19吋
主流17.3/15.6/14/13.3

岩岩睇完 對佢評鍵盤果part有d好奇
不過冇貨係手冇得試
希望你唔介意我做伸手黨
但如果我budget係maximum 12k既話有冇更好選擇？
thanks

毒巴行山咪算
玩咩lol

因為冇研究過而家啲notebook 價位
咁如果唔要獨顯又有冇得諗？
除咗Asus 仲有冇其他牌子推介 ？
Thanks

fx504低階model

msi個gp越賣越貴用料又升級埋

唔好毒我呀巴打

咁就啱啦，我想問個keyboard改左喺底，使用上如何？

個個推gx531

我就係例子 1060 6gb 上 rtx2070

... 咁都見到你

15-17 應該 我都番去度下先

抵屌

除左1070MQ 其他都唔抵

gx502 9代唔減電壓26xx
我粒19差體質-65mv後去到2876

你唔好咁啦 佢已經好慘

？

試下爬下文

GX502厚啲，散熱應該好啲嘅，意料中事

我個部係gx531黎

大學就開學 想買部 平時上下網 做下功課 最多得閒打下lol 第一頁有冇邊部平又夠做？唔知1050ti夠唔夠

仲要係至戇居既8750+2080MQ

似gx531 9代伏左

好似仲要係行貨

巴打 想問下依家入gx501 1080mq 定gm501 1070好我見新蛋依家兩部都係1.2萬到

九代有240Hz moon唔上埋？

行貨貪佢保4年

硬件台第一部GX502 我買左黎玩啦

一出就買 你話呢

行得2年國際咋

531呀，9代531都係240hz mon

我有特別門路 你唔明架啦

中過一次伏仲買?

痴撚線枱機都砌到部啦

成班傻仔,
一到冬天, 你就知MSI 好
由其去到有雪既國家
包你唔捨得放低

台機
買呢部野都未到3分1

agger 16度冷氣房 隻手特別warm